匯控同渣打其中一名主要股東出聲屌兩間嘢企錯邊

Top shareholder Aviva slams HSBC and StanChart’s Hong Kong stance
Aviva Investors, a top 20 shareholder in both banks, is one of the first City firms to come out publicly with its disquiet over the banks' political move

呢兩間打靶銀行
買棺材唔知定

美國國務卿（Mike Pompeo）9日也發表聲明，譴責匯豐銀行支持中國強推港版國安法的行動，指美方與盟友站在一起，反對中共脅迫性的霸凌策略，並稱對北京「卑躬屈膝」的行為不會得到好處。

所以今日跌

因為長期以來 跪中共唔會被西方制裁
只會得到中共利益 咁緊係跪

如果跪中共會有代價

炒撚左條奶共狗王冬勝啦

大貓變白老鼠

Aviva香港有生意架喎
係咪撤資先

代客泊車

一早都話689真手足

We are uneasy at the decisions of HSBC and Standard Chartered to publicly support the proposed new national security law in Hong Kong without knowing the details of the law or how it will operate in practice.

Consequently, we expect both companies to confirm that they will also speak out publicly if there are any future abuses of democratic freedoms connected to this law.

屌9兩間銀行連法例條文係咩同點執行都唔知就支持
另外兩間銀行如果支持，真係人權自由受到侵害，兩間銀行將來都要出聲
應該可以代表到一部分外資意見，都係觀望

cut曬匯同渣兩銀行用緊嘅服務
只保留一個出糧户口
一出糧就撳曬出嚟

夾埋英國嗰邊，大貓同渣打究竟會唔會跪西方國家呢
佢哋跪，香港就會比人批鬥
佢哋太早take side了

Aviva上季9成profit都嚟自英國同歐洲市場
亞洲市場佔一成都無 所以人地對住支那講嘢都特別大聲啲

我覺得 西方國家 係時候要比班跪含支狗商人知道
跪含係有代價

14億 or 56億市場 自己選

香港d小股東都應該出嚟屌鳩佢

平保即刻出聲

強國有四間國有銀行，利益幾時都輪唔到匯豐，強國只係當投承嘅匯豐係契弟。

本來匯豐唔出聲，香港暴政亦郁唔倒詎，匯豐偏偏要投靠強國，匯豐變咗強國操縱嘅金融工具，淪落到兩邊不是人。

睇下上海銀行啲地方智慧可以左右逢源得幾耐

奶rmb係搵到錢，但比美國制裁係玩撚完

匯豐金盤洗手斷絕同強國往來，失去強國紅利但唔會死，
但匯豐投靠強國，被斷絕美元交易就會即時死亡。

黑白面？

其實佢地呢d國際銀行點做都係夾係中間, 左右不是人, 好難做

唔出聲，悶聲發大財

多謝689

迫佢地出聲撐

建制派指名導姓要佢take side, 無得揀啦

兩間垃圾靠做走資生意，唔敢得罪班客

借左太多俾支那, 支那唔走數冚家剷, 又俾人揸住春袋

借得最多係支資喺香港d分行

俾條廢老逼到嘅係幾 on9
樓下藍店茶記都識靜啦

too late

崑崙匯豐
定崑崙大貓好聽

A

香港加速師！

好多藍屍成副身家買5號仔

係咪應該搞返個渣打/匯豐股東/用戶聯署
譴責呢兩間銀行

悶聲發大財 再不知不覺咁摺埋

奶共國泰都差唔多

話就話國際銀行，但9成盈利都係中國同香港。
等分拆啦

689 港毒之父

出糧户口先最緊要

唔出聲都唔會有咩效果
依加浦左頭
真係死硬

人地似係話唔應該公開支持啵

Push